舊登分享區

舊登盛行時小弟先得中一
冇乜機會接觸
但有好多朝文都嚟自舊登
感覺舊登係個好勁嘅地方
有冇舊登嘅朋友可以分享下舊登嘅趣事

屌admin屎忽